網上補習

有無巴絲試過skype/ zoom一對一補習
個format喺點